[23-03-2018]股市直擊+波神信眾區 (2)

繼續狙擊

爸爸話左306-312結架
爸爸唔會呃我架

3百萬w飛 我當9成買winx
先拎13萬

佢潛撚左？

你咪當係食西...餐既錢囉

日子的痕跡
1 小時 ·

《瞬間賺兩球》 - 每週分析已錄影完畢，下午1時30分會有問股環節的直播，大家記得密切留意，多多支持！👏🏼

BC Cheung 可否早點放上網？ 不要等到明天？好心急。

CLJS

BC

bd copy baba

bc copy baba

太開心了
居然開到二

廢好不願面對

結算左再算

權傾四海
3月9日 0:35 ·

上上個月d sc又變紙...新年又唔記得update page....總結下先

1299績後較弱，939 941 持續有人離場 可能會玩857同883。
如無意外，聽日開倉

BC Cheung 軒爸想問857中石油
5.6買入

Match

1箭雙diu

動力飛鷹 條氣唔順 加程焗追...

屌你老母隻愛飛一號上次接近10倍P跑第4 今次露哂影得返兩倍P.........除左喊出黎都唔知可以講咩....

hihi留低既1299一高就sc佢老母臭x

其實有張4月1299 sp 60元

all cls

今年諗住玩下唔做sc只借1299比人沽自己只做sp睇下有冇得玩

monkey sir

寬頻邊間好???

佢老味香港寬頻續約加差唔多50%

HKBN之後就到PCCW

穩定性ok? 唔要快最緊要唔好斷

PCCW而家好似有一屋兩線1000M
唔知幾錢

man run bb平得巧，你睇here d隱性但友又出返曬黎喇

咪痕指冇一半？

so far用左1年500Mb is ok

how much

all on9 ga...

all cls ga...

好似除返開258/月

All on 9

有冇傳...

時間：３月２６日０９時～４月９日０２時５９分
在上述時間（也是合作時間）中，玩家可以以１２０ＹＥＮ購入特惠包

特惠包（１２０ＹＥＮ（包括：
－１石
－幽遊白書免費一抽

限制：
－每個ＩＤ只能購買一次

幽遊白書免費一抽清單：
浦飯幽助 ★6
蔵馬 ★6
飛影 ★6
雷禅 ★6
仙水 ★6
桑原和真 ★5
幻海 ★5
コエンマ ★5
ぼたん ★5
刃霧要 ★5
酎 ★5
陣 ★5
鴉 ★5

不如1000羊必出六星仲HO

All on9 here

on99
睇07做乜

D7UALL

CHOW NG DOU 仲ON9...

chow dou chow dou 為止lor...

唔記得左
計曬d回贈好似200之內per mth

d7u

Who win this month ar

你贏曬啦

TIN TIN然得：
- 天才軍師造型 x1
- 巧貧友稱號 x1
- 牛肉 少量

去hkepc睇
大把最新資訊

人體盛呢

Asia Contemporary Art Show 幾好睇

多汁咁有藝術氣息

留名

LMA食jor咩藥...45分...

爸爸：3月仍有盈利！

過埋星期一可能無了

競猜本周分析內容：
1. 時間窗一直都冇錯過
2. 唔係太擔心嘅
3. 中長線升浪未破壞
4. 唔知週定月線圖未發出end of walk訊號
5. 星期一最緊要收陽
6. 已經深度超賣
7. 整固消化到唔知幾時再爆上
8. 全年高位目標冇變
9. 跟系統操作，見識過向心系統就知佢威力
10. 季結報稅唔掟貨邊有錢買貨

歡迎補充

信a/b/c

深度超賣呢個係真....的確係一個可以進行超短線操作嘅機會....以星期五239/155左近裂口再殺多個裂口個賣方動能消耗得太急勁......只限即市.....唔好理中唔中線了.....

飛鳩呢兩個月講出黎D野完全係要呃一大堆貨幣........想營收爆炸都唔使咁丫大佬....

信c啦直接

直接話穿左轉c追put

Me 有信心以上10點全中

大户轉倉呢

因為有人分享倉位出街
以後唔講喇 解散群組

你地要知既就比錢我幫你地炒算

其實呢個倉本金邊個出...

轉倉期方向會係轉倉後延續

真學徒

戰羊300身上

唔怪得咁進取

約左囡去東涌

後街女孩

黃俊-10都唔放頭

五星特工又係唔個知搞乜
比仆街潘自己放

白ching ar......

d新馬直路1000咁多伏...

我囡囡之前住東涌，地鐵站行去屋企要15分鐘

買左...

今日買大仆街了

頭兩場游馬河喎

又贏

TIN TIN AR...

😭😭😭😭😭😭😭
潘慣頭先跑好d就q過關啦

開懷大少呢D馬冇分係手又熱鑊鑊近....好撚乞人憎...

今次最後拖埋冇收皮...頭先四重飛撚左萬利高即刻收皮....

TIN TIN AR😭

杜滿萊乜撚跑法黎

四連冇佢

my dinner?

鮑魚龍蝦象拔

仲有咩貴野

花膠

心肝脾肺腎

我諗我識白仔

夠哂啦...

得勝狗 呢個檔 今日塊地咁樣樣.....同精明才子比應該下風好撚多先係....

屌佢老母 麯院風荷有第四呢條四重彩邊會係呢個分頭....

真係放狗即有...

徒弟就漏閘

垃圾巫顯東睇下啦

潘狗今日放親前面就有..

大仆街騎師王咁就輸左

我條1 8q...四重彩 俾威風霸皇湯哂

又一證明同德福普通三班馬 仲有冇人講超新星...

連e d都贏唔到都唔會勁啦

換馬房試試..

其實我知點解

賀賢呀

今日成神了潘狗...整左條孖寶

雜大大收停

12.5 輕鬆

雜大大係咪駕崩

人道

做乜9...四重複式膽 雷西膽 拖哂返黎...想喊...

條撚屌呢輪愈黎愈古怪

我好少拎佢D馬做膽...但去到呢D場合姐係好似爭分奪秒以奇用兵果D咁我都係會買返佢D膽.....哂左神龍駒個100蚊P....

全力反雷....唔知條撚屌做乜9......你走左先帝豪寶寶最多咪拍上黎係二疊......
我平時已經甚少買佢D馬...但估唔到今次呢D扭曲賠率場合會屎係佢身上......

食屎狗

田少你有條日本馬四連環定四重彩已經夠發啦....

輸雷拉騎王

有無廟友會試下上邊d期權招

有冇傳

PUZZLE & 矮JAI

下次鋼鍊復刻點都要換隻矮仔返黎...

飛鳩呃貨幣勁d...

爸爸唔敢再講全年鳩位

唉

仲柒唔夠咩

課就有了 想問下人走蛇一個月課金會唔會過50萬.......

爸爸已經完全唔敢講短線反彈之後點

爸爸唔要我地啦

唔要你啫